(爛歌一首接一首) 張敬軒 - 餘震

離去的 如廢墟中得救光榮地脫身
遺棄的 任水深跟火熱撲向一個人
共妳再戀早知是餘震 讓重傷的心再添缺憾
還剩低的寄望最後也犧牲

＃妳的吻 像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引
身貼身 如海嘯沖擊我 使我向下沉
再走近 是我完全難自禁
就算知道實在太愚笨 到底一刻也算是緣份＃

天地淪陷 餘震是痛苦中 一絲興奮

懷緬的 如美景一幅那災情未發生
期盼的 是彼此不傷害卻已不可能
共妳再戀早知是餘震 讓重傷的心再添缺憾
還剩低的寄望最後也犧牲

REPEAT＃

仍然願靠近 誰又理朦朧夜裡 天沉地暗

REPEAT＃

天地淪陷 餘震是浸沒痛苦中 一絲興奮
餘震是靠在妳掌心 永遠被困

有個位唱左D不明文字

音準幾好
但好似唔係好投入落首歌咁 唱得幾歡樂

你算俾面了
你可以起番我底望下D人點屌9我

唔好聽

咬字可以再清楚D

好聽嘅話topic就唔會......
好聽嘅話我有咩時間係度流連

我post就係想不斷改進

把聲唔夠柔

冇感情，屌你唱到好似去野餐咁。
咬字發音完全唔準，認真問一句，你新移民？
音準唔算準，大多時會飄高。
唱歌好唔好聽係一回事。有冇特色都係另一回事。
有個人特色＝留到客，如果你冇個人特色我又洗乜聽你翻唱，我唔好去聽返原唱？

如果你真係想練，咬好啲字先啦。

我新你個頭, 不過冇咩研究廣東話咬字就真
飄高左?
我真係完全聽唔到

邊使研究...冇懶音其實應該係好基本嘅要求
練左咬字先啦 感情好難一時三刻有進步
模仿下李克勤同張敬軒啲咬字啦
佢地都係比較字正腔圓嘅歌手

好過之前嗰啲了

袁生 有時有d野 真係好講天份 聲底已經輸蝕 你唱首首歌都咬字咬到鬼食泥咁 點搞

最鍾意樓主你首K歌之王